戴電單車頭盔踩單車會唔會好挎張？

我有26頭盔，有朋友約我踩上大山皮車，但如果我想增加安全性，戴26頭盔會唔會好怪？
PS 女神會一齊踩

好撚柒 唔好

記得帶多個畀女神

真係？以為會比女神覺得我好有安全意識，會加分

我試過，仲要係大尾篤租車，成為全場焦點

屌你鹵味正宗又要威又要戴頭盔

個頭會唔會焗到臭

參考下

就係咁，我先想戴頭盔

無知一問
其實roadbike好唔好彎

正路係要加埋皮嬲 褲 boot

其實MTB full face頭盔同電單車嘅都差唔遠

老實講

你又唔撚係名人
撚識你咩

講句唔好聽
炒車爆頭
旁人最多咪一兩句好可惜好慘
受苦嗰個係你自己

我有時做嘢我行我素
會俾人側目或者 識嘅人會笑我
試過以前返工帶飯阿/我鍾意用好可愛嘅餐具etc 好多小事

第一次好笑
第二次可能有少少好笑
第三次已經冇人care
第四次仲拎黎笑嗰啲人比原本有份笑我嘅人無事

可能離咗題
但我只係想講

我想做 關你撚事咩
可能因為太寸 有部分同事/朋友反而欣賞我夠膽做自己鍾意做既野
加埋我比人既感覺笑面虎

有時同事/朋友都分幾時係認真幾時係玩嘢

好，咁我載26頭盔，帶多個比女神

自己帶OK

女神可能化晒妝set晒頭
小心反效果

啱唔記得講

女神可能覺得你戇鳩/好搞笑
到時記得唔好CC叔叔
話自己鍾意戴 吹咩咁嘅態度

你嘅幽默感同自信心
一般來講10個女仔就算冇加分
都唔會抗拒
同埋係幽默感，記得唔好做小丑